師奶搭錯巴士上高速 洪荒力開門跳車

搭錯車可能大家都試過，但你會唔會叫司機停車畀你落車？粉嶺一位顧家師奶前日朝早搭錯車，但巴士已經駛上高速公路，佢聲稱為咗趕返屋企照顧小朋友，竟然喺行車途中嘗試拉開巴士車門，司機嚇到馬上停車，最終師奶用洪荒之力夾硬拉開車門落車，徒步離開。

乘客大叫：你唔好咁拉啦

住粉嶺聯和墟嘅徐小姐表示，星期二朝早8點正乘搭由聯和墟總站開出嘅九巴277X線，一位約50歲師奶喺祥華邨上車。一輪上客後，巴士準備駛上粉嶺公路往九龍方向，呢個時候師奶發現唔對路，原來佢係短途客打算喺華明邨落車，但冇留意到8點前班次唔經華明邨，於是要求司機畀佢落車。徐小姐指以住市民搭錯車都要去到大老山隧道，再搭倒頭車，第一次見有人喺公路上強行落車。
呢位師奶軟硬功兼施，徐小姐指師奶最初誤會巴士自行改道，所以不斷抱怨司機，仲話跑住趕上車，要求停車，但司機拒絕並指正佢冇留意班次。師奶得知真相後馬上使出軟功，認係自己錯，向司機求情「伯伯，求吓你畀我落車」，話華明邨屋企有細路要湊，不過司機基於安全無答應，架巴士就駛到大學站附近。
由於請求咗好耐都唔奏效，於是師奶再改策略，使出硬功嘗試拉開車門。徐小姐指車上一個男乘客即刻上前大喊「你唔好咁拉啦」，另一個女乘客亦勸司機開門畀師奶落車，司機無奈惟有停車但堅持唔肯開門。徐小姐直言當時覺得「好恐怖，驚佢死」，全車人都靜觀其變。最終師奶情緒激動之下，以蠻力拉開前車門，徒步走向大學站方向，而巴士司機同乘客講唔好意思後繼續行程，延誤大約10分鐘。

痴撚線

蜘蛛俠

On9 c9

祝佢仔女早死白頭人送黑頭人

D c9真係無撚腦

喂你係咪玩嘢呀？
唉，當我唔啱，開門拍爛檔

有聲

佢要死又好難阻佢嘅
唔怪得高速都會突然有人跑出嚟
原來就係呢啲人

痴撚線 架巴士已經去到大學
唔爭在去埋大老山隧道啦
死廢中

累人累物

叫人伯伯,連年齡稱呼都唔識

入錢啦！

真係痴痴地線 。
不過又再次証明，有時候只要你夠惡夠癲就可以無視規則達到目的

On99 佢係高速行左幾耐先有車返去

係高速落車都無車搭啦 on9

呢獲真係要報警

CLS

洪乜撚嘢荒之力? 好嘔心

果個位行去大學站要幾耐

洪你老母荒咩

拍硬檔下哇

我都想問 又唔係廢老

蘋果賣港全港第一，差唔多所有大陸用語都係佢帶起

睇個款都係死大陸西

都叫情有可原

飛機門都拉到啦

最大問題都未有人提出

點解聯和墟去華明要搭277x?
$14.8冇分段收費個喎
去華明有架van仔個喎
咪就係因為兩蚊
d阿公阿婆成日返工時間搭去華明/牽晴間局內尾站先黎落車

搞到d返工返學俾$14.8嘅人on99企
甚至應該係佢地有我坐嘅位俾人坐左

兩蚊唔係唔好
但真係唔應該喺繁忙時間用

利申日日返工搭277x

肯定係2蚊廢老啦

係高速落都搭唔到回頭車架啦，唔通係大學行返去咩

飛機都照開閘

比對波司機揸一下可能就比佢落

會唔會累到司機

你渣埋佢個份

如果司機開門放佢落車
條師奶被車撞死
一定入司機數
好彩今次係個癲婆自己爆門跳車

擺撚明毒果用大陸term揶揄暗笑啦
毒果作風你唔係咁都唔明吓化？

你俾咗錢先

個司機都心軟想放佢啦,不過唔可以主動開門姐
其實佢可以唔理繼續開車或者報警

兩蚊廢老囉

究竟係度門易開定條友真係咁大力

277x咁貴都坐？50歲用2蚊卡？

另一個女乘客亦勸司機開門畀師奶落車
屌 是非不分

係拍硬檔
唔係拍爛檔
巴打講嘢有懶音

正仆街

司機仲同乘客講唔好意思

佢祥華上車

但都有70K 啦
或者行路都係3個幾字就到

另外除左無位坐之外
呢班仆街成日搞到巴士無得拆線
話搞到佢地無短途車搭

動機係好既 ，今次放佢一馬

公路有落

唔係教大家做，但只想講要開巴士車門除左司機，仲可以開內外太平門掣，綠色係開門紅色係關門，D司機同職員平時用佢上落車，不過帶多次頭盔，一般人唔好咁做。

洪你老母咩
執撚左佢啦蘋果

老女人死全家啦

拍爛檔 > 拍硬檔

分分鐘暗示呢個喺大陸婆。

騎單車者及行人禁止使用快速公路。在快速公路範圍的界綫，設有鐵絲網，切勿攀越或穿過這些鐵絲網。

報警拉9個師奶啦罰下佢錢都好

終於出現
仲以為要到第二頁先睇到
香港人一有事就搵大陸人擋箭先,"唔關我事架"
蝗基因

梨未入淺呀

高你老母速 洪你老母荒

你咁樣迫架巴士停，後面有車撞埋黎就累死人

基因咁撚蠢閪 生啲仔女都唔方好野 社會垃圾

2蚊搭車真係痴撚線，成鳩日見到搭廿蚊過海巴士搭1個鐘落車
究竟我地係咪乜撚野都做唔到睇住班廢老燒銀紙

去到馬料水？

佢要行路去火車站搭返粉嶺？咪仲慢？

啲仆街兩蚊廢佬廢中成日搞到明明爆哂人可以飛站都要埋一埋去俾佢地落

垃圾廢老
早日趁地淋啦

咩叫洪荒力

洪荒？又乜撚野詞語
出盡奶力唔得？

之前都見過個C9搭錯車,
又係叫個司機中間比佢落番,
之後個司機話唔得,
個C9就係咁鬧個司機,
仲要落左車都見佢仲鬧緊

其實個司機都好無奈既
一陣比你落左左車, 比人投訴佢就一身蟻。
我之前都試過趕時間搭錯車
都真係唯有轉車
冇諗過要個司機開門比我
始終唔小心個個係自己

係呢到落車咪仲耐

好彩佢都痴唔曬，冇打爆玻璃

唔似. 因為睇段片巴士隔離左邊係東鐵列車路軌(277X出九龍得果一段路巴士左邊有火車駛過),
應該係粉嶺至太和中間, 近九龍坑果一段高速公路, 連太和都未到
果度落車一係行返轉頭, 一係走入九龍坑再搵天橋過返舊路搭巴士

中國新聞就話啫
香港新聞都懶好笑用蝗語
用出盡奶力咪得囉

你係佢屋企小朋友？

個司機根本唔應該理
直去到大老山等佢知錯
發現嘈有用以後個撚個都係咁就多得佢唔少啦

好想知個師奶咩樣 可以每逢大時大節都拎黎bin c

屌睇標題以為又係支那
原來係香港
屌你老母蝗化咁撚嚴重

佢行番去分分鐘仲耐過搭倒頭車
乜撚野Logic黎

一定喺腥香港人

另一個女乘客亦勸司機開門畀師奶落車（就係依d仆街 ，搞彎個場

一睇就知大陸西啦
雖然唔可以沒殺依個可能性
但係次次都有依句

徐小姐把聲好好J

點解當時無人報警？

支那人有咩事就叫人包容
香港人有咩事就一睇就知係新移民
大家都是一家人

2條邨都係8,90年代既屋邨，新移民機會唔大

車佢到隧道再比佢落，然後等佢比人拉入差館，更加反唔到去

其實巴士門上邊唔係有個制可以直接開咩？
都唔用腦嘅

會有人死㗎嘛 一空就9秒9比矖班所謂嘅大陸專材

係喎 有個逃生門

係高速行返出去分分鐘仲耐

新移民廢老

但係佢咁嘈法
痴起上嚟行緊車都拉開門跳車 司機就仆街鳥

洪荒真係好撚柒閪難聽呀

咁多車唔搭係都要搭277x 去華明
嫌錢多？

D乘客又唔會幫手禁停佢